[Kpop]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(1) 少女們1月CB啦！

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：
EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋素晶/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金玹靜/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金智妍/김지연
出生日期：1996年8月19日
國籍：韓國
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多願/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫珠妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

終於有

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：趙美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：林多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：NATURAL

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：
官方Facebook專頁：
官方新浪微博：
官方Twitter帳戶：
官方Instagram專頁：
官方Daum Cafe：

UZZU的Instagram：
UZZU的Twitter：
(UZZU是宇宙少女的吉祥物)

成員個人SNS：

雪娥
Instagram：

宣儀
新浪微博：

EXY
Twitter：
nstagram：
新浪微博：

恩熙
Instagram：

美岐
新浪微博：

程瀟
Twitter：
Instagram：
新浪微博：

璉靜
Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me
MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Video] R&B ver. ：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

開完po 留名 順便fix埋個template

斷我po

新post留名

web版睇有好多移位

璉靜 多願 ost

comeback時間表

係 手機版好正常 web就成件事錯哂 放返好啲位啦 下個po再試
唔知幾時先下個po

2-3個月啦,我估

2-3個月都未必得
我好努力推下po

我是來留名的
好時揀唔到bona定瀟好

Cb期開po 可能可以

加唔加埋去template?

璉靜飯留名

starship香港區部長在嗚????

咁你知唔知佢有冇入到小分隊
Btw 歡迎

都可以既,多願之前都有首ost
璉靜都有首合唱
ioi個d應該唔駛掛

Bona璉靜多榮飯留名

luda係呢度係大姐

舊飯新人 ...
飯接近半團
宣儀 + 苞娜 + Luda + 恩熙 + 美岐 + 夏天

Luda明明好吸睛 但公司成日唔重視佢

Luda明明好吸睛 但公司成日唔重視佢[/quote]

遲下有機會既 ... 公司都係想紅果幾個帶起個先姐 ...
師姐當年咁既款都可以四個都賣得紅 ...
而家仲算咁新唔洗擔心住既 ...

遲下有機會既 ... 公司都係想紅果幾個帶起個先姐 ...
師姐當年咁既款都可以四個都賣得紅 ...
而家仲算咁新唔洗擔心住既 ... [/quote]
邊有幾個呀 得程瀟

邊有幾個呀 得程瀟[/quote]

咁之前 exy 都唔小野做哎 ... 恩熙都上過 rm 小電視 ...
多願雖然係做炮灰 ... 都係都叫新人時代上 girl spirit ...
瀟就唔洗講啦一定大賣 ... 上次 secret 其實反應唔錯 ...

唱多幾年咪第二個孝琳囉 ...

推多野

同期回歸
1月2日 S.E.S. April
1月3日 神話. 樂童音樂家

留名

咁都突到圍就開心咯 ... 樂童十分屈機 ...
不過照睇都應該未去到衝一 ... 希望出首好歌等多 D 人識

咁之前 exy 都唔小野做哎 ... 恩熙都上過 rm 小電視 ...
多願雖然係做炮灰 ... 都係都叫新人時代上 girl spirit ...
瀟就唔洗講啦一定大賣 ... 上次 secret 其實反應唔錯 ...[/quote]
星船都算ok架喇,都肯搶d綜藝番黎,又合作曲ost

今次 CB 上WEEKLY IDOL 先 之後自家製Would You Like Girls SEASON2 希望

但係上次 Secret都冇得上
UZZU tape,vlive我估一定有啦掛

全員上認識的哥哥可能最好 !
話哂都係 mnet 出道同 cb first stage ...
would you like girl 又係 mnet ...

認識的哥哥有上過一次架

真有其事？

EP 16 ... 未改版之前一集 ...

YG 音源好得人驚

果次唔計啦果陣個節目爭 D 腰斬 ...
改版之後計 RV 一次 IOI 兩次 DIA 都上到點會無機會呢個 ...
最緊要係個節目紅哎嘛 ... 週六半夜收 3.X%

王大姐打頭炮

第一幅圖我有預感其中一隻係我bona

十三個得手腳好難估
不過雪娥大叔立心減肥之得得左好多個

Luda萬歲

希望快啲有夏天啦

最後張得11個既

明晚8點vlive,(香港時間7點好似係)

咁好眼

大脾

我攪錯左,香港時間8點先係

好肥美

個膊同手臂都好壯
後面黃載根都未必夠佢黎

佢由momomo去到secret變到咁大隻
可唔可以小隻返少少

舊相止住咳先

睇落難架個骨架係咁 … 況且佢又運動開要力
肌肉好難減 …

感謝大大

大乜鬼哎 ... 大家都係飯 ....
你開 POST 你先係大大 ...
努力 D 搞旺佢最緊要 ! 同年 IOI 同 BLACK PINK 實在係強大 ...

程瀟

Luda

開個po都開到柒哂

有人開好好架喇 ... 之前係舊登個 POST 一 CB 完就沉左 ...
不過 ... 個 temp 再開可能要執執 ... 因為中文正左名

EXY - 秋昭定
雪娥 - 金炫廷
宣儀 - 吳宣儀
秀彬 - 朴秀彬
苞娜 - 金知妍
多願 - 南多源
恩熙 - 孫周延
美岐 - "孟" 美岐
多榮 - "任" 多榮

仲記得舊post主人日日post相
但都冇人入,佢都消失埋

無野架喇今次 CB 我地頂住呢個唔沉就多人入 ...

邊個得閒就上template改 人人都改得 小弟扮工

無問題 ... 我黎 ...

감사합니다!

감사합니다

starship 香港區分部長係度?

有冇真飯可以話我知 每個人有幾多款小卡？

未公報下話,應該上次咁
個人*2 +團卡*2
28張

28 張其實都已經好飽

原來今日出道 300 日記念

團飯黎架麻,中邊張都冇所謂架啦

一眼就認到程瀟對脾

話明團飯緊係最想中團卡啦 ...

佢同隔離 luda 對脾好大對比 ...
璉靜 exy 又無企前排幫拖 ...

d飯就係鍾意程瀟大脾,仲叫佢唔好減肥

如果一次抽2,3張卡就好了

都唔係肥黎 ... 肌肉黎架起哂角 ...
不過搭個咁細既頭加娃娃樣係唔錯 ...

係luda太瘦姐

I mean 咁多隻碟嘅卡 total每人有幾款卡

我愛 a4 腰 (左)

佢真係屈左

雖然係好正 ...
最怕減到好似 OMG 阿 JinE 咁就大撚鑊 ...

保持 push up 出住舊圖先

Luda個身形應該唔係減出嚟
因為之前好似秘密個sc度有講。佢係唔知拍MV定sc前一晚都仲食緊消夜。所以應該係食極唔肥
p.s.唔係好聽得明。如果估錯句野意思唔好插得咁大力

Luda 係呀 ... 你都記得無錯 ...
不過呢條腰個主人係 Bona 黎 ...
btw, SC 而家有中字 ... 有空可以去番 1thek youtube 翻炒糯米飯

加多隊

劇透新造型
exy短頭髮

明明exy好少女

Bona又話食極都唔肥

都唔錯哎 ...
轉下造型幾好 ...

(上一個 post 手殘咩都未打禁左出黎 ... 自 )

勁鐘意 bona 恩熙 同 luda 呢 d 身型 ....
美岐都唔錯

Luda細細粒。超可愛
恩熙成日「蝦」佢

Bona又太瘦喎 好心食返多少少野啦

恩熙本來就蝦蝦霸霸

Luda 個頭俾人摸既次數同頻率都勁高 ...
恩熙除左大姐(叔) 同 Exy 應該無咩人收服到 ... 指定 couple 係瀟 ...
玩果陣係多榮 ! 不過多榮都係俾佢蝦 ...

聽講好擦得下架喎都係 ... 唔知堅唔堅喇

新入坑果啲。隨時當左恩熙先係老大

其實都無乜所謂啦 ... leader 除左間中會變少女仲經常 kai kai 地 ...
大姐 line 雪娥大叔又係間中 既 ...

基本上啲女團我識既 個個都好似餓十年 勁擦得

大叔佢有時好玻璃心

佢個頭到底係長定短呀…
搞到我好亂呀

神話WIN多

通常髮多既就會被開刀

上面條片應該拍左一段時間。ig先係而家長度

程瀟:好彩

額頭覇王

單眼瀟

成日都出微搏先

點樣down ig video 同 upload去邊可以share出黎

利申 iphone用家

希望幫到你
我係 an狗

唔好靜
記得八點有 vapp

開定先,按心心

多責黎
實飯咪
唔明請睇 uzze tape ep13 25分左右程瀟教 bona 講廣東話

夏天呀

左已完

咁短

2016 SBS SAF 歌謠大戰 特別舞台
1.KPOPSTAR出身歌手的單獨舞台:LEE HI、白娥娟、鄭承煥 另外還有楊姬銀與LEE HI、白娥娟的合作舞台。
2.演奏:鋼琴家申智皓與Henry、AfterSchool的Raina、B.I.G的Benji
3.芭蕾與現代舞隊 Universal Ballet出身的Lee Luda、VIXX的N、BTS的智旻、Lovelyz的叡仁 TWICE的Mina MOMO、宇宙少女的程瀟。
4.樂團:金道均、CNBLUE李宗泫、DAY6的Young K。
5.STREET DANCE SHINee泰民、GOT7珍榮 有謙、NCT TEN、RedVelvet 瑟琪、OHMYGIRL YooA、 DIA Eun Jin與BLACKPINK LISA。
6.GFRIEND Eunha、Oh My Girl YooA、宇宙少女 程瀟、gugudan 娜英、MOMOLAND Nancy 將再次表演TAXI
7.嚴正化與TOP合作D.I.S.C.O
8.Halo、Snuper、KNK、Astro、SF9、PENTAGON、momoland、gugudan、宇宙少女 、DIA、CLC、LABOUM，共91人的大型合作舞台。

3 好明顯係 mbc 既 isc 體操翻炒

今次偶運應該又玩,可能已經練習緊

我家瀟瀟上次練得好辛苦

汗水係有回報既 ... 有實力一定彈得起 ...
雖然上次一玩完就變左眼淚海 ...

計我話最緊要唔好受傷 ...

冇錯呀 最重要係小心
Btw 上次真係好正 好完美

上次真係值得抵瀟瀟攞 ... 實至名歸 ...
不過其實同場好表現既 MINA ... 叡仁 ... 同埋曹璐都值得支持 ...

整番個金毛美岐做宵夜先

順便整個夏天俾樓主今晚止咳

正呀 晚晚都有夏天圖睇

瀟瀟

好感人 多咁多人一齊討論

一齊傾埋一份啦 十月巴

最緊要係多左人留意先多人入黎傾 ...
又靚又有實力 ... 우주소녀 fighting !!!

早晨

書生既日常生活真係豐富

早呀
夏天再大個 d 應該好靚女 ...

冇錯呀
Btw 諗緊1月尾去唔去韓國 但唔韓文去fs又

都未必既 ... 海外飯誠意搭救 ...
況且我地有三個講國語既 ...
咁當然 ... 學番十句八句就算講唔正都無壞啦 ...

有3個講國語係好
仲有10個 最重要同本命溝通唔到

咁就俾心機學韓文 ... 其實都唔係太難 ...
係要死背左開頭先 ...

唔難都講得出

多願英文好似好勁,睇After school club

堅 ... 聽同講又其實唔係想像咁難 ... 係成日要嘟起個咀
係要有記性有時間 ... 至於睇 ... 日常都還好
你想拿起份新聞紙睇得明就真係堅難

小弟英文都唔係話好好

喂咁好難搞架播 ... 一係你叫瀟瀟教你本命講廣東話 ...

補出琴日 exy ig 既 哈利波特 造形

多責黎
實飯咪
飯教啦

睇黎大家對 UZZE TAPE EP13 都好上腦下

我剩係記得外賣到,程瀟話笨蛋黎喇

果陣佢 d 韓文都仲係有限公司 ...

門面 line 醒下神

巴打咁得閒嘅

home office 係咁 ...
我除左香港時間十一二點後到第朝六點以外大部份時間都係 r 腳指多

巴打用咩網收圖？

四圍摷架咋 ... 不過係 twitter search #우주소녀 經常有驚喜 ...

巴打識唔識韓文？

溝通到啦 ... 女人話如果考 TOPIK I...
應該 grade 2 夾硬都過到卦

識韓文真好

好少夏天飯拍
好少夏天飯

唔係呀都唔小

其實唔難 ... 我都係 HEA 住學左兩年零 ...
買本廷大韓文教材試下工餘自學啦 ...

btw ... 你想搵你本命 ... 打 #여름 (不過一定會出埋 hv 果個夏天)

我岩岩係Twitter都見到呢3張 好想去fs見夏天呀

既然你有要求 ... 醒多四張過你 ...
不過秘密 D 飯拍夏天好多都係遮住個咀的 ... 動作係咁無計

至於 fs ... 我應該去 ... 有無咩要幫你同佢講 ?

唔知講咩好

一齊去啦 我都識up幾句 唔怕喎

男神十月幾時去

呢個是咪叫水母頭？

其實海外飯係幾吃香的 ...
上次去 EXID 汝矣島 FS ... 其實好多 staff 同飯都會幫你 ...
之後果日人歌預錄佢地仲識指住我叫 외국오빠 !!!
(利申: 講明先我唔係俾頭飾哈妮果個爸打)

拜神

老大 VS 小綿羊 ...

luda應該知道自己已經冇任何反擊的可能

呢張有啲似mmm 玟星

又係喎 ... 不過玟星再瘦 d ...
同埋一定唔會俾人蝦 ...

luda b 正好多

恩熙成日蝦人

瀟瀟真係好正

嗚哇
我瀟

我二月頭先得 盡快過去
Btw我不是什麼男神

瀟姐不得了

我考慮緊1月尾

岩岩想po圖 比十月巴po左

暫時得呢7張
校園風我鐘意呀

係出得 7 張 ...

lm

好期待BONA咩樣

點解你要剪短個頭呀

好期待BONA咩樣 X 2

唔好咁啦十爸 ... 總有人要變下 ...
咁佢係隊長黎嘛 ... 睇下 CB 係咪短先 啦 ...

好清秀既LUDA 好正

[純好奇]
個封寫咩 ? 죽방 ?

哇
exy好掂

161220 ost vapp中字

正 學園風

男神十月

應該係쭉빵。但係連NAVER都查唔到點解

쭉빵就有得解 ... 不過應該唔係形容 luda ...
同比較潮同俗 ...

好似話改遲一日cb喎
1月4日

認真咩？

可能唔想同神話撞

同神話撞=自殺

訓教先
推一推

晨早一推

借問聲出道到依家嘅專total每人出過幾多張/款小卡

Would you like? 個人 12 + 團 1
THE SECRET 個人 26 + 團 2
(錯左唔好插咁大力)

Naver 出左新聞 ... 而新聞內容寫係 4 號

得一張夏天 仲要係收返黎

我地個團咁多人好難開兩三隻就中 ...
其實女團銷量無男團咁癲係因為唔會有男飯為左咭買廿幾三十隻碟 但係 d 女飯真係會 ...

買咁多隻碟不如去fs

咁人地學生小妹妹點去 fans sign ...
唯有買四五十隻叉蛋開咭

小妹妹好有錢

女飯錢好搵過男飯 ... 所以男團收入通常高 d ...

華美子式笑聲 ... "前輩 nim .... 啊呵呵呵呵呵 ~"

而家都只係差一日啫
應該唔關撞唔撞事

SES 神話 撞呢啲老前輩真係唔洗諗

FF式CF女王

新飯留名

我想知有無巴絲之前去過佢地既簽售？13個人既簽售係咪都係開得100個名額？

好似唔止 ... 一次簽三四個鐘 ...
仲好多野問你同你傾 ... 又好快會記得你名 ...

酒店果次

萬能插 CF ...

如果係咁 ... mnet 上海應該係 luda 帶信飛過黎架喎 ...
但係果次係恩熙

有冇翻譯

係 ... 有 ... 翻譯係度 sir !

大意係話 Luda 本身係應該以油炸村姑出道, 不過因為佢想去間大 d 既公司所以而家係宇宙少女

gfriend出道個陣唔係得jenny 走姐咩？

路邊社呢 D 野睇下好喇 ...
原文係度 ... 油炸村姑飯黎既 ...

내친구가 애랑 친구라는데 우소로 데뷔전에 만낫을때 여자친구아냐고 그랫다는데.. 여친으로 데뷔할뻔햇다고 ..근데 큰소속사로옮겨서 우소로데뷔한듯

係囉

係囉[/quote]

淨吹唔犯法既 ... 韓國好多呢 D 傳聞 ...
睇左不仿一笑致之 ...

淨吹唔犯法既 ... 韓國好多呢 D 傳聞 ...
睇左不仿一笑致之 ... [/quote]

真係唔知咁多 聽完就算啦

無錯 ...

唔好靜 ... 炸圖唯有

推呀

送啲咩比夏天好呢

山羊座鐘意實用野 ... 擺得用得好過食得 ...
雖然佢都好鐘意食 ...

Would u like girl見佢成床公仔
重有佢個窗簾

山羊係咁的…鐘意有自己空間…
因為我都係

王大姐好似再瘦左

第一頁LM

十一先岩

佢呢張相好假

歡迎

又係時候推po

推呀

今次仲唔係我快

ching 爸打我認得你

大圖,做WALLPAPER

好正

個個都好靚
cb 大發

我想問…換唔換落頭版
同埋頭版仲有無咩要加減同改
大家俾下意見

推爆呢個post先算啦，冇乜人討論

人人都改得 我set左public 大家一齊整好佢
換落頭版可以試下 但佢得1set圖嘅話就會由本來2張變成得1張 可以等佢出哂先改 除非係佢未出哂就推爆po

我諗住換一留一張舊既
咁可以睇到兩隻做形
不過你岩…而家先十二頁言之尚早
希望近 cb 越黎越旺啦

留嘅話可以留hkg po冇用開個張 岩岩先加 留多一陣

4日 12頁
1日 4頁左右,29號爆POST(好似係)

講時講有 d 交帶利申番先我改左：
temp 入面 d 中文名正名
logo 跟番官網用既粉紅色正方型
同埋加番出生地

有咩錯漏請原諒指正

고맙습니다

Mnet 兩個男人秀 (程瀟,恩熙,苞娜)

張一個張圖（center左個張）換左？

就係係先要講

Dawon個頭做乜尻

換左邊張？

原：

出道 logo

現

秘密 logo

定係等埋just tell me why?

我既意思係有新用新
黑底螢光藍好唔夾

好呀

用唔用到 just tell me why logo 睇個 post 快定慢
一出我就改 ok ???

可以換呀 我app用黑色底私心用左黑色logo

本來齊陰頭咪幾好,我估影呢輯先一督架者

通常呢啲圖之後會有啲修正

VLIVE!

無所謂啦。都係差一個星期多啲就CB。到時一次過換哂佢咪得

我有冇睇錯 個個係Mad Clown黎？

唔好介意
得罪得罪

YES
星船幫

MadClown啲歌一流

我多賢你唔介意我嘅私心呀

無事無事 ... 大家都係同團飯
(雖然睇得出好多人都唔係淨飯一團, 包括我)
最緊要係呢度旺 ... 大家傾得開心 ...

1theK 居然推番呢條出黎 ...
可惜果陣未有璉靜 ...

舊po靜左好耐

我好想出聲但係我兩年前俾早泄個撚樣無神神停左我個 account 搞到我變左 cdrom
好彩有呢度

舊POST以前都靠一人之力推POST
出飯拍,新聞圖

有冇春麗頭程瀟share

所以大家唔好掉低個 post 呀 ...

要埋春麗身+春麗頭無 ?

唉巴？

呢一日個個fancam令我入左坑

既然有人開聲要 share ... 出多三野 ...

我見hkg個po話啲人過哂黎 但呢到又冇po喎 就自把自為咁整template同開po

呢邊會好D既,個POST唔會過期,
之前個過左30日少左人,90日冇晒人

Cb期keep住傾應該冇問題既

Cb前推爆一po 有冇得諗

淨係識程瀟既偽飯
人都未認得哂

無話無得諗緊要睇大家囉 ...
如果夾生砌圖砌爆佢無意思啦不過 ... 無黎營養 ...
新飯入黎都無吸引力 ... 我都係見佢沉得耐先敢攞圖炸一野 ...
大家見諒

我都係唔太鐘意一次過出十幾廿張圖
只不過舊po太靜先係咁推圖

正

識十二/三個人真係好難 ...
我果陣係睇左第一集 would u like girl 沉左 ...
用左一個下晝睇 momomo + catch me 認人打歌同 MV 先認得哂 ...

(其實我都係第一次飯咁大團人)

POST圖冇咩所謂,
但re就最好唔好quote d 圖啦

同意呀 ...
俾著你係新人入到黎幾版都係圖無人講野你都未必有性趣開口啦 ...
所以最緊要有圖之外仲要有計傾 ... 氣氛好 ...

呢 D 大家飯自己搞掂啦 ...
quote 圖 LINK 一兩野無所謂 (有陣係街唔方便斬)
最惜 quote 到金鋼棒都無長 ...

又靚左 ... i am the full stop man ...
出埋呢三野食個早餐訓 ...

最鐘意瀟呢個造型
唔好成日中分啦

佢有成日中分咩

密陰好過空氣陰

我要密陰呀

只飯Yeonjung 曲飯Cb 做型應該唔好睇 面太肥
如果唔係Yeonjung 都唔會理呢團
而家覺得dayoung 都幾好

大家都係飯Dayoung Yeonjung

對D 花瓶無咩興趣 或者要比D時間
不過Secret 係我心目中今年 女團歌曲top 3 真係好好聽

係韓團的體制下其實係唔會存在完全的花瓶
每個成員都要有一定的實力先會有機會出到道
花唔花瓶可能只係差在有冇機會展現出嚟

木爸應該都係聽歌派 ...
成條主唱 LINE 實力都好高 ...
雪娥, 秀彬, 多願, 多榮, 璉靜 ...

多願我開頭嘛嘛 ... 係睇 girl spirit 果陣佢隻楊花大橋實在係好勁立即鐘意埋

我要密陰呀 [/quote]

黎 ... 整多張密陰唔紮起既 ...
外加比較小貼既多榮同秀彬同大家講早晨 ...

更新璉靜同宇宙少女 ig
數起佢都係其中無得抖既一個
兩邊加埋打足一年歌

同dia一樣咁攰 冇得抖
Po埋呢幾張圖 起身扮工

笑容好正

之前既POST都係由會長一個人推

誰是會長

我記得係舊登有個係咁用圖推既 ... 我估佢地係講果個 ...

MU BANK 年末 special 番工照
MU BANK 真係特別辛苦 ... 天都未光 ...

對唔住我手殘

仲係天黑lol

係 MU BANK 特早 ... 雖然果條路真係好正 ...
超近 ! 好多時有手握同收禮物 ... 仲間中會派野俾飯

好想去韓國呀

跪求多榮/Bona高清高汁圖 想拎嚟做Wallpper

去啦 ... CB 第二周去最好 ...
通常二週先開始 fan sign ... 又或者一位 !

係 ... 有 ...
得唔得呢五野 ?

多榮五張 ...

高汁

條腿

不得了

Bona飯留名

歡迎 開始多人啦

歡迎
多人就開心喇 ...

你地有無人黎緊會去追cb/fs?

大大你去追？

我都係跟個大大去追 我自己咩都唔識

我乜都唔識 又冇人帶 考慮緊

我都冇人帶

第二周 ...

無活動追既時間同平時去旅行一樣 ...
佢地又未有咩團綜去食野既地方朝聖住 ...

radio 可以唔洗追 ...
最緊要留意 cafe 公佈既行程時間地點要求例如抽 fs d 碟係邊買 ...
又或者預錄 <> 生放中間會唔會有 mini fm ... etc

官咖都未入 偽飯

早入早著 ... 遲下 d 要求多到嘔 ...
d 問題又會難到跳舞

有冇教學

原來今日有得去電視台

KST 17:00 MUSIC BANK 年末特緝
香港時間 16:00 請打開 KBS2 睇直播 ...

仲開緊工

整張劇透電一電大家先 ... 特別係多賢爸打 ...
btw ... 直播已經開波

璉靜真係辛苦 ...
仲有唔知點解 ... 今日 d 字幕雞乸咁大隻

係咪扮返以前嗰隻韓國歌曲節目Style 見佢個logo好80's

無錯 ... 但係咁大隻白色字好阻定 ...

係喎,趕2場

夏天成日都戴帽嘅

你去 fs 問下佢啦一於

我都想 冇人帶 冇人一齊

成日覺得自己認得晒13個人好毒

今日仲有mini fan meeting咁正既

好毒 x2

未認哂

有咩問題

係因為yeonjung我先識呢團
但secret真係太好聽所以粉左
我鍾意d最樣衰個d eg soobin dawon
btw 樓主個post luda 個到應該唔係主唱?

主唱 line 我都鐘意，一樣都靚
btw, luda 唔係主唱

鐘意一個係飯
鐘意哂十三個都係飯
平身係最怕黑自己隊友既唯飯

dayoung唱 only one把聲想點

AR 黎的 … 不過佢同恩地個聲底爭好遠
夾硬扯住唱

Bona個顏色好襯佢

仲未放工 未有得睇

Bona中分好高汁

完全係我理想型既髮型
不過我都係鐘意金髮

k 記分鏡幾好
人人有份又唔會撚到頭都暈

苞娜同yoon chaekyung 有d似樣

兩款都靚不過深色大個 d

d字型仲要好樣衰 睇到眼都殘

唔好卦彩暻棚牙

你都係想我召喚法官大人姐

法官大人我以至誠宣誓
bona - yey
彩暻 - nay

點解Soobin 咁長頭髮 好靚女
Yeonjung 呢個look好得

番到黎先睇到

真唱？

打歌服都係咁靚就好了

個概念唔係校服咩

把聲係真人 ... 不過 AR (all record) 台黎的 ...
通常都係即日或早一兩日錄 ...

其實好小 special stage 唱人地 d 歌會開 mr (半咪) 或者全 live ...
因為一失誤對原唱唔尊重之餘 ... 個團一定俾人黑到八彩 ...

好似當年閔京勛唱唱下唔記得人地隻歌歌詞咁 ... 俾人講到而家 ...

你到依家又講起佢

嘩好轟動架佢俾人黑得 ! 好彩佢果陣夠紅咋 ...

放左工即刻開左黎睇 真係好正
Btw 送帽比夏天有冇得諗 佢成日都戴帽

今日電視台串燒歌造型黎

唔離題太多喇 ...
整番張 exy 出同 sonamoo 既合照先 ...

선배님들 !!! 사룽해요 !!!

exy 呀 exy好大家姐feel

Nahyun newsun
又離左

送多張夏天

呢張先岩 頭先個張低清 自

聖誕bona好正

齊蔭恩熙 ... 對微鬥雞好覺

王大姐生日粗卡 !!!

雪娥生日粗卡

早晨一推

雪娥生日粗卡

推推po

luda b

琴日 mu bank 既全場 link ...

大家早晨 ...

訓醒見到好屎多飯拍真係忍唔住手 ...
樓主優惠 ... 先出樓主至愛既夏天 ...

夏天配早餐
我睇左成個早上 微博同twitter都唔見咁多宇少圖 大大係邊搵

我有 follow 幾個大神 twitter ...
再用宇宙少女韓圍 hast 去 search ...
記得禁去 latest 就會見 ...

求幾個大神嘅twiiter

大姐生日 ... 出下大姐先 ...
唔知宣儀係 MINI FM 做過 d 咩呢 ...

更新消息 + 預告

瀟瀟去叢林 - 蘇拉威西島預告 ...
1 月 6 晚 SBS 開播 ...

已follow等收圖

成版都係喇已經 ...

萌萌der

開頭立見到爭 d 係唱 I 果陣既太妍 ...

似太妍幾好呀 係幾似嘅 童顏

就算係立眼見到覺得似

素顏冇有怕

可能個髮型髮色有錯覺 ...
不過學你話 ... 係好呀 ... 前輩又靚又唱得

後生女唔怕 ... 最緊要去跟炳萬族長玩得開心 ... 同場又有大姐姐松雨 !
十爸 ... 其實我仲有好多琴日 mini fm d 圖好想出 ...
但係我捉唔到你除左苞娜仲究鐘意邊幾個 ...

呢輯相真係呢......

我明顯係瀟既奴隸

BONA ... LUDA ... 呢兩個我好 firm ...
其他到底仲有邊幾個 ...

既然你直接 ... 我唯有成全你啦 ...

大邱美人 ...

BTW ... 147 company 係一個好強既神大大

點解我不是韓仔

如果你係韓仔 ... 你唔會咁諗 ... 我呢邊好多韓仔 FRD ...
佢地講既讀書服役同番工講到一盤眼淚 ...

巴打你住韓國？

我係香港土炮 ... 而家住加拿大溫記 (未唱國歌) ...
我女人係韓國人 ...

而家先見到呢個post
希望cb Luda 多d line

見冇人開

開左五日都唔知

Btw Exy 短髮好正

岩哂 ... 我幾驚無人講等我清貨 ..

間中少女隊長 ...

如果唔係咁 ... 我實應承帶豆爸過去追啦 ...

我上次過去係追 exid ah yeah ...
汝矣島 fs 我見過隔離版超爸送韓牛 set 同 hani 頭 cool ... 我係現場

過黎帶埋我去追

好難就架 ... 我好1難忘係睇住 ah yeah 人歌生放 ...
地面放送初一位睇佢地喊 ...
然後就要上機 ...

fighting ... 南多源 ...

身材擔當夾下一個孝琳

高汁圖

'
唔好拜喇各位大大們 ...
小弟受唔起架 ...

短髮EXY高汁

少女都嚟帶d霸氣

161222ment两个男人show宇宙少女部分【 恩熙程潇苞娜】FULL CUT 中字

照呢個進度cb首週推爆po不是夢

30號應該爆啦,如果KEEP住官方有野出

點解呢度個post成日頂置 果面要搵先有

Hkg+冇左就冇上高登了

x2
最撚憎林祖泄 ... 懶偉大 ...

正野 ... 姐姐 mokei 爸 ...

使唔使咁快

重溫下舊圖
長期置頂我都嚇親

因為而家係大勢女團

唔好講呢啲

為我地最辛苦既忙內高音璉靜打氣 ...

出新圖撐你 ...
有靚圖睇又有計傾 ... 頂置多人入黎係好合理既

通緝尚未歸隊成員孟美岐 ...

13-1 = 0

大姐更新 IG:
오늘 생일인 내가 주인공인 날이다아~~~🎂🎉 축하해주신 팬분들 너무 고맙고 감사하고 사랑합니다!❤️❤️ 그리고 엄마아빠 제일제일 사랑해요😘😘

今日我係生日快樂既主人公 ~ 非常感謝飯們既祝福 , 十分感激, 我愛你地喔 ~ 仲有爸爸媽媽 ~ 最愛你地架喇

今日出左去買碟 程瀟

中兩張好野 ...

早幾分鐘 ... 預早呢度咁多位爸打聖誔快樂 ...
宇宙少女 CB 大發 ...
希望我地保持自動 (唔夾硬) 頂置 ...
越黎越多同好1 ....

做左咁耐偽飯 係時候買隻碟開始做真飯
btw 冇本命

佢又要練新歌,又要練IOI散BAND演唱會,呢排又多SPECIAL STAGE同頒獎禮

其實美琪去左邊 傷左？

訓前又推推佢先

祝各位聖誕快樂

聖誕快樂

係喎 聖誕快樂

我又訓前一推 ...
btw ... 美岐仲係強國 ...
佢出左片話掛住大家 ...

exy 夏天

宣儀 ...

楚楚可憐嘅樣

官咖行程暫時係 SBS 26 號同 KBS 29 號年末歌謠祭出左 ...
MBC (31號跨年SHOW) 唔知出唔出 ...

MBC個個希望有份啦
大節目黎

我諗公司考慮點係 ... 之後三日就要 CB ...
不過唔知點解 ... 又真係唔常出 MBC ...
秘密打歌都只係上過 show champ ... 無出 mu core ...

公司問題 ？

陣間1點VLIVE

2016 SAF BOOM UP SHOW DAY4

應該冇啦,師姐團就有

都好既專心排 showcase 同 cb 唔洗跑得咁辛苦 ...
年尾 show 好多 special 要排餐勁 ...

SAF BOOM UP SHOW

呢張係琴晚 K.Will 演唱會特別嘉賓

full cut,加埋一堆個人技

低炒鏡好邪惡

媽呀 Top Fit呀

蒙面歌王
有人話係璉靜

唔知係咪因為璉靜係I.O.I 關係
DIA gugudan 都冇

我都以為程瀟係MBC女兒,原來都冇

邊有咁易

有 d 似 ...

係有啲似...

未必關事既 ... 大家又要諗下 cb 期近 ...
mbc 個台又細 ... 佢次次都係上岩洞加日山界開做 ...
但係上岩戶外凍七彩 ...
專心 cb 未必唔係好事 ...

台上嘉賓仲有昇佑
同璉靜之前合唱個個

Luda B

一肚 champagne 氣兼挨夜睇緊 SAF 演藝大賞 ...
出番三張夏天清爽下先 ...

夏天世界第一

161225 蒙面歌王中字

苞娜陪你過 BOXING DAY 凌晨

bona是咪門面

我都係鐘意金髮bona

算係卦 ... 其實到底邊個係邊個好難分 ...
根本好多幾都做到面門 ...
又好多個主唱 ... 又好多個領到舞 ...
反而 rapper 得隊長一個 ...

rapper真係冇人能挑戰隊長

你岩

官方 IG : (夏天)
름리스마스 촣아하는사람들과 행복하게 보개세요!!!❤️😍😍🎄🎄#우주스타그램 #우주소녀 #여름

呢個聖誔同鐘意既人一齊幸福咁過好好地過喔 !!!

PHOTO SHOOT BEHIND 已出

naver 有

整三張合照出黎引下人先 ...

等中字再po上呢到

溫提今晚8點

記得今晚 SAF !

26 號 Two Man Show Love Concert
是秘密呀 + MOMOMO

saf 紅地毯

直播LIN,自己試

全韓國放送電台全齊

一開波就有程瀟

你呢個清D,
咁就表演完晒

sbs hd
歌謠大戰 hd
自己搵岩既 link 啦

每團唱得30秒

個女團stage幾正
花心mode

件衫好靚

返工太忙 睇唔到live

唔打緊 ... 心係度就夠 ...
事後追番全集好易 ...
送三張靚相俾你腦補一下 ....

仲有瀟瀟既 sunny girls ...

花瀟

呢幾張夠我暈幾日

SBS 真係廢 ... 叫佢做韓國版無線真係無冤枉佢 ...
嚴重向三大公司傾斜 ...
NCT 同叉蛋出左台幾撚多次唔講 ...

比較新既女團得 Red velvet, twice 同 black pink 有自己 stage ...

睇叉強睇到好煩

你唔得喇 ? 洗唔洗幫你 CALL 白車 ?

去埋fs咪暴斃

十三個一齊做呢個表情唔知十爸會變成點 ...

我已經決定好送咩

我都想去

送咩 ???
其實下次或者後 cb 去最可能見證初一位

送腦魔
下次cb再過去

會唔會係咁

講下姐

雖然個表演幾好睇
但覺得咁多隊夾埋先得差唔多四分鐘
有啲寒酸 每人唱得幾句

SBS 係仆街 D ...
希望過兩日 KBS 果個正正常常 ...

不過sbs啲stage諗得幾特別

其實咁樣唔多尊重非三大公司既新人 ...
而且唔係第一年係咁 ... 抵佢年年俾韓飯屌到上天棚 ...

奶腳

一定會俾好多爸打即時點相 ...

exo年年都咁多表演

所以咪話討厭囉 ...
來來去去一係 SM 一係 YG 一係 JYP ...
個市場咁大咁多細公司突圍成功一 D 都唔重視 ...
死攬三大過世 ... 最新果間電視台做最柒既事 ...

睇番 D 紅毯相降下火先 ...

31號個stage係咪冇wjsn?

31 號 mbc 應該無
官咖行程都無寫 ...

睇番班晚個 stage 就炆 ...

都岩嘅 就cb 要準備嘅野有好多 冇得同宇少倒數

隻腳瘀左

咁大期望

唔駛韓飯,你睇YOUTUBE下面D REPLY都知
而家每隊只唱得兩句,30秒都冇

對少女們有啲信心啦

【體育朝鮮】[“KBS歌謠大祝祭”6組新人愛豆50餘人特別合作舞臺來襲!!]27日KBS方面公開表示,在將於29日進行的“2016KBS歌謠大祝祭”中,#OH MY GIRL#-#LABOUM#-#UP10TION#-#宇宙少女#-#ASTRO#-#NCT DREAM#6組新興人氣偶像組合將帶來大型特別合作舞臺,共計50餘名現役男女愛豆同台獻上華麗表演,令人期待.另外“2016KBS歌謠大祝祭”將于韓國時間29日晚8時30分與大家見面.

似乎同SBS一樣,都係得合作舞台
之前仲唸會有單獨表演咁好

3rd mini 歌單

有無最新嘅Cafe升級教學
多左兩條問題

一共17張小卡，13張個人小卡，3張unit小卡，1張團卡

又要破產

早知早啲入啦

照走勢睇應該得哎 ...
只要公司唔 ON9 ... 星船向來同 ON9 兩個字有好遠距離 ...

去貼吧睇下 ... 應該有 ...

[Special] 우주소녀(WJSN)_From.우주소녀 SECRET FILM (시크릿 필름)

公司而家其實都做唔到D咩,最多打歌期正常,勁開簽售加大銷售

公司而家其實都做唔到D咩,最多打歌期正常,勁開簽售加大銷售[/quote]

我覺得未去咁被動 ...
起碼比起稍早出道既 CLC ... DIA ... SONAMOO ... THE ARK ... MINX ...
公司既影響力相對唔細 ... 當然 ... 最重要係實力 ...
咁又其實我地有好幾個已經有相對知名度 ...
EXY ... 苞娜 ... 瀟 ... 恩熙 ... 其實已經唔差 (韓國本土計)

當然唔係三大公司出黎 ... 各方面既實力最重要 ...
不過正如 gugudan 淨推世正出黎 SOLO 唔急住 cb 一樣 ...
公司策略其實都好重架 ...

今晚咁靜 ...
又講下背景 ... 星船而家係 lone (LONE 就係發掘 IU 既東家) 旗下品牌 ...
渣旗人金時大(代) ... 以前係 COOL 既經理人 ...
後來做過 BIG HIT (big hit 而家最紅果團叫 bts 防彈少年團)
仲有星船下面有一間 100% OWN 既叫做 KING KONG ... KING KONG 下面今年就肥喇 ...
李棟旭 (鬼怪), 金智媛 (太陽), 李光洙 (唔洗我講喇卦)

咁你睇下個格局就明白我點會咁有信心

巴打乜咁了解韓國野
睇黎係老江湖黎

我睇左韓野九年 ... 第一團飯既係 09 年 KARA 既 MISTER ...
我女人話我比韓國人更了解韓國演藝 ...
交流下 only ... 得罪唔好見怪 ...

Btw係LOEN

好想去fansign呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

準備叫春啦
我好驚二月唔開簽售 雖然冇咩可能

未有得去之前用黎止止渴先

冇fd帶同一齊去 好糾結

夏天呀呀呀呀呀 好想去呀呀呀呀呀呀呀呀呀

同我一齊去囉

如果2月冇fs就尷尬啦 糾結緊

唔會既 我盡快飛過去

如果打歌期係 1 月第一個星期 ...
照計唔會 2 月頭二個星期無 FS ... (照計)

好有電影feel

保持頂置 ...
出番張 SAF 認證照先 ...

美岐幾時歸隊

其實我都好想知 ... 如果 29 唔見我估過埋年先番 ...

佢返去強國做咩

番去拍 MV ... 唱隻唔知乜鬼電影歌 ...

紫菜金魚同你講早晨 ...

我覺得未去咁被動 ...
起碼比起稍早出道既 CLC ... DIA ... SONAMOO ... THE ARK ... MINX ...
公司既影響力相對唔細 ... 當然 ... 最重要係實力 ...
咁又其實我地有好幾個已經有相對知名度 ...
EXY ... 苞娜 ... 瀟 ... 恩熙 ... 其實已經唔差 (韓國本土計)

當然唔係三大公司出黎 ... 各方面既實力最重要 ...
不過正如 gugudan 淨推世正出黎 SOLO 唔急住 cb 一樣 ...
公司策略其實都好重架 ... [/quote]
影響力就真係要有,綜藝都搶多d番黎,好似週偶咁cb必要上

知唔知wjsn要幾隻入場？如果話2月有 又有十月帶 有得諗

FS 要求通常同賣碟地點通常官咖大約一星期前公佈 ...
大約三到五隻就入到 ...

5隻 心動

心動不如馬上行動 ...

美岐快 D 番黎 ... 恩熙等緊你 ...

想知十月幾時去 岩岩睇機票 2月4 嘅機票1770 國泰

更新今日 KBS 歌謠大祝祭彩排番工 ...
btw ... 記得聽晚 KBS 歌謠大祝炙

呢d真係唔識,真係要識韓文又要熟路

唔識韓文 又未入官咖 所以想搵人帶

呢個唔洗太擔心
大把人即日買碟衝入去都無問題

o拿我舉個例 ... 當你二月四落機 ...
過去前你可以先係官咖 target 定 6-10 號有邊幾場 fs ...
有邊 d 就腳 ... 我當你近近地睇中 7 號場 ... 咁就去 "指定地方" 買碟 ... 買碟抽要要填 form 留韓國電話同 passport ... 佢會收走 ...
仲有記得留單 ... 仲要一定係你果張單 ...

通常係簽名會前一日公佈中唔中 ... 有 d 公司淨係 update 上 cafe ... 有 d 會 send sms ... 姐係 6 號你應該知 ...

去到現場 (早去就坐前) 會有公司 staff 出黎對你單同 passport ... 跟住會俾 number 牌同 memo 紙你 (memo 係俾你寫 TO 咩名) ... 當然你都可以預算癡定 d memo 入碟入面問問題呀 ... 叫佢寫某 d 野咁呀 ... 不過有 d 公司見到會搣走 ... 入場跟 number 坐 ... 到你有人叫你上去 ...

值得留意既係有某 d 公司 staff 比較無禮貌 (不過呢方面星船無咁既傳聞) ... 大聲喝或者用手推你快都出現過 ... 你當佢唱歌同按摩 ... 千奇千奇唔好做任何傻事 ... 唔係以後 black list 咩都無得去 ...

又如果咁唔好彩真係唔中 ... 唔緊要 ... 6 號再去買碟抽 8-12 果 d 場又得 ... 你想穩陣既落機果日抽兩場既都得 ...

素璉靜 ... 個眼圈好勁 ...
不過都係靚既 ...

就係冇入官咖 十月有冇入？

眼袋好勁

年尾 show 忙加上 cb 其實個個都係咁 ... 璉靜更加係跑足一年 ...
d 落車相我無 post 因為個個都係雙目無䄂中阿呆同學咁樣 ...

好嚴重

係咁架喇摶命期 ...
而家辛苦 ... 好過遲下想辛都無得辛

去支持下啦

我二週係果邊

第一步入官咖
都未知
跟住韓文真係要學

要學返幾句傾下計

用中文啦

得3個識喎

官咖唔難 ... 網上好多教學 ... (未必要 search 番自己團)
總之係先開 daum account ... 再入去 wjsn 個 cafe 填野 ...
升級先難 ... 如果有野唔識睇唔識寫 ... 可以擺段野上黎 ...
小弟略盡毛力 ...

璉靜飯留名too

如果你諗定想講咩 / 寫咩 ... 我可以幫你翻 ...
簡單講仲唔難 ... 請善用 NAVER translate :

我睇唔掂果陣都係用佢 ...
但係千萬唔好用 GOOGLE ... 牛頭唔搭蛇咀 ...

恩熙中文好似好掂

番去睇下呢個先

書生佢只要知道你係中國人就會用中文留言簽碟 ...

再黎

有冇全員 全身/半身 官方圖？

無呀呢張係 2000 kst vlive 圖黎
出 teaser

左已出

髮色

一開波見恩熙笑死

出埋 YouTube link 先

再黎 1theK live

幾時先可以見夏天呀呀呀呀呀

聽晚

狐狸先生幾多點

秀彬英文好似幾好
雖然好似冇講過深d既野

去得韓國就點都要學定幾句韓文旁身架啦，
成個國家都冇咩人識用英文溝通

同感
不過我鐘意

講日文或國語會有人識機會大 d

有鋪頭唔鐘意中國人 講國語佢地當中國人
利申 試過同fd係韓國用中文溝通比人叫走

係會的
大家都明點解
所以記得一句防身用

侵金文！尼架空功沙林易 me 打！

有人話好似係SECRET 2.0,不過都係等中翻呢5分鐘講D乜

英文好一定係多願架啦,上ASC講過,又唱英文歌

我又去試探下先
多願係我其中一個好鐘意既主唱 line

璉靜個笑容好難得
101 後期佢真係好慘

點解咁講
利申 冇咩睇ioi

因為惡魔編輯，搞到佢形象係西面同埋爭做主唱
最尾11位入選果陣都好多人唔鍾意佢
係依家先洗底

mnet 傳統 ... sixteen 多賢又係剪到奇奇怪怪 ...

題題大家 ....

今晚 kbs2
2030 (kst) / 1930 (hkt)

扮工

雖然個個都知

舊圖止咳 ...
快 d 到四號

女神呀呀呀 好想去呀呀呀

去啦 ! 心動不如行動 ...
遲 D 一紅 D 忡難追

我都知呀

Btw岩岩見到張圖冇水印 唔知cr.邊個好

19-2
19-7

應該係番工相黎 ... 韓飯即影即上 ...

韓飯

照睇又好似唔太似 ... 十二隻睡魔落車好搞笑 ...

夏天冇望鏡

雪娥對眼得條線 ... 不過佢第一個問 D 飯
雪娥: 凍唔凍 ?
飯: 凍呀 !
秀彬: 你好 ! 係凍呀 ...
經理人: 呢邊行啦 ...
飯: 多榮呀 ...
飯: LUDA 呀 ... 好掛住你
飯: 恩熙 ... 사랑해 < 呢句唔洗解喇卦 ...

係隔離版借過黎既今晚 RUN DOWN ...
CR 番隔離版 俞智波霸王瓏 大大 ...

樓上唔係po左咩 btw 拜神先

樓上有咩 ??? 唔覺眼 ...
btw 好消息係 ... 唔止三十秒 ...
二部開場程序 19-2 ... 預計時間 22:29:23 (KST) ... 時長 1 分 28 秒 ... AR ...
然後全部 19 團會合唱 baby 2 分 15 秒 ..

E 樓上真係有 ... sorry Mokei 爸打 ...
我眼殘 overlook 左 ... 自

唔止30秒變係個好消息

咁起碼都尊重 d 哎大佬 ...

呢張多榮都算神作

唔同樣嘅。。

光源問題 ... 個半邊影所以尖哂 ...

第一張會唔會太白
第三張個笑容

璉靜今晚都幾忙
05.I.O.I - Pick Me
08.GFRIEND + I.O.I + TWICE + Red Velvet - Into The New World (原唱：少女時代)
24.I.O.I - Whatta Man (Good Man) + 非常非常非常(Very Very Very)
31.宇宙少女 - 是秘密阿(Secret)
36.NCT DREAM + 宇宙少女 + ASTRO + LABOUM + OH MY GIRL + UP10TION -
Baby (原唱：小賈斯汀)

忙係好事黎架 ...
忙完仲要忙 CB ... CB 完又要唱 IOI 散 BAND SHOW ...
鐵人 !!!

韓飯好識 do 的 ... 其實琴日 d 上班飯拍都推到好高 ...
至於第三張個笑容 ... 簡直似係同你講呢度十三條女都係我既 !!!

散BAND SHOW 1月20-22,可能宇少都仲未CB,打歌唔會2個WEEK咁少掛

19:30 好似又係呢條LINK

KBS2-HD
KBS2-Bayo
KBS2-Mobile
KBS2-Official
KBS2-Stream-4
KBS2-Stream-5-SD

下面有個寫住 KBS 歌謠大戰 2016 的 ...
SD 同 mobile 不睇也罷 ...

ig 更新
[#우주소녀] 2016 #KBS가요대축제 🎤 잠시 후 KBS2 채널에서 PM 8:30분 부터 본방사수 잊지마세요

[#宇宙少女] 2016 #KBS 歌謠大祝祭 🎤 稍後時間係 PM 8:30 分 KBS2 頻道放送 記得唔好唔記得睇 本放呀

補紅毯相俾 MISS 左紅毯既各位版友 ..

Luda好瘦....

原來有YOUTUBE LINK

再出紅毯圖 ...
難為我地忙內 ... 紅毯都要行兩次 ...

KBS 老人台雖然有陣比較土 ...
但係佢 d special stage 做得幾好 ... 抵讚 ...

啲cam man係咪好過sbs
sbs成日都影哂個舞台 啲人得返隻蚊咁細

sbs 係垃圾出哂名
其實呢幾年 mbc 係做得最好
但係個場細+户外+分散係一山同上岩洞

1張素顏瀟 加 9張新聞圖
全部都係瀟

除左世時同 starnews 角度脾左小小
各大機構都幫左揀到靚相

留意二部開始好快就出場喇
唔好行開

依家先收工 要睇重播

用手機開 YOUTUBE 啦 ...

我又出多兩張特別角度紅毯先 ...
BONA 宣儀

屌 好嬲 璉靜into the new world係佢成名曲竟然冇份唱高音

唔好咁啦 ... 果堆咁多紅團 ...
況且佢今晚兩邊好多 close up ... 當補番數啦 ...

最尾jessica高

最尾jessica高音係邊個歌??

垃圾電話plan

俞宙

咁就完左 ... 多人到 laboum 要企後面高台跳 ....

睇唔到邊個唱喎呢到

無 close up ... 唔係 mr 台黎的 ...
ar 台 ... 我帶住 HEADPHONE 聽左好多次 ...
認到唔係佢把聲就係 SOMI ...
但係照聽似係佢 ... 佢把聲唔難認 ...

我都覺得係佢
somi邊唱到

somi 去到呢 d key ... 但係果段咁多尾音拉 somi 應該未必搞得掂 ...
唔係姓朴隻狒狒話得事既場合 ... 淨講實力 ... 唔係俞宙就要係 wendy ...
不過 wendy 把聲完全唔同 ...

朴猩猩其實幾型棍
不過聽你咁講佢份人唔好?
不過點都唔到twice唱啦

我原本對呢個人無乜反感 ... 淨係覺得佢好扮野 ...
鐘意出鋒頭過自己 artist ...
但係自從 wg 俾佢掟去 US 玩巢左 ... 加上 2pm Jay Park 出走再數臭佢 ...
加上果次佢遲兩日出隻 who"s your mama 掃左 miss a 隻 only you 出一位 ... 我覺得佢真係一個仆街中既撚樣 ... 極品果隻 ...
所以抵 SM LEE 個撚樣串佢話 JYP d 團特短命 ...

我而家真係最想知 IOI 散團佢可以點安排昭美 ....

放番張 BONA 後台降下火先 ...

段 REPLAY 官方出左 ... update 俾頭先 miss 左既版友 ...

最快都要2018年先開團,
JYP D練習生都ok既

拖我家瀟瀟既手

班 trainee 同出左道既 idol 都係無問題 ... 人人都有努力 ...
不過腦細有問題就都好大問題 ... 澤演係 IG 屌過公司七萬次 ...
隻狒狒執人真係好無眼光 ... 唔講佢掟出黎或者走漏眼紅哂果 d ...
TWICE 條主唱 LINE 實力出到黎點睇都唔夠秤 ...
仲有如果要雪 SOMI 兩年 ... 佢由 SIXTEEN 到而家人氣就散哂 ...

條粉皮唔俾 SOMI 選到 sixteen 入 twice 根本就係想用佢黎霸住 101 ...
101 除左 SOMI 全 JYP 死撚直 ... 唔係 SOMI 人氣夠 ... 世正坐正啦 ...
好喇作為公司腦細 ... 有策略好正常 ... 之後係你有無諗好點安排個 ARTIST 先之後呢 ? 呢 D 表現咪證明佢百份百係仆街 ...

btw ... ioi 請夏真係走得好 ! 娜榮入唔到 jyp 都堅係好事 ...

唔講咁多隔離 d 果 d pk 代表 / pd / 社長 ...
整多張新圖下火 ...

係咪我重口味 點解個個都話多願醜樣
但我覺得佢靚嘅 特別係비밀이야嗰陣啲造型

辛苦哂璉靜

佢呢尾尾 show 到底出左幾多次個台 ... 行左幾多次紅毯 ...
全部打孖上 ...

自己鐘意就得 ... 唔洗理人 ...
我鐘意佢把唱歌 ... 把聲同性格 ...

唔覺重口味 我都覺幾靚
只係夏天更吸引到我

我上網睇究幾篇"阿吵"分析宇宙少女,都好關注呢個女主唱---
多願

同埋得閒要睇番Girl Spirit先得,仲未睇

我發覺都幾多台港宇少飯睇過阿吵
而且包括我
我而家仲擺緊多願 version 楊花大橋係 playlist 而我諗我無乜機會清走佢

阿吵係乜黎 小弟冇知
Btw feel到有望cb前爆一次po

blog 文,你google下就有,佢有好多篇文詳細分析

因為一search就見,

新聞,相個d就ptt或者宇少吧都有,分析文就少見,可能ptt仲未有專版啦,未有呢d文章

璉靜今年真係好q chur

多願把聲好好聽

我覺得猩猩最大鑊係執著係佢果隻空氣唱法，所以公司 vocal training 有問題
2am 之後成間公司冇一個似樣D主音歌手，佢要負好大責任

睇左fancam真係yuju唱晒

都係得 yuju, wendy 同璉靜有能力唱到
可惜璉靜冇得重現 101 果段經典高音

傳送門 ...

志效好唔穩定 ...
sbs 果晚個 unplug 一拍埋 black pink Rose 度音準問題出哂黎 ...
反而睇左今晚娜璉個 live 幾好 ... 可惜音域比較窄 ...
所謂三號聲定妍到底點介定係三號聲 ... 完全無覺得分配到 ...

相同問題同樣出現係 rapper line ... 兩個都唔係純 rapper 半路出家 ...
但係又寫咁多快 rap 要佢兩個唱 ...
d MR 台聽得出佢地好辛苦 ... 堅唔知隻狒狒想點 ....

遲 d 一定有機既 ...

更新 99 line
外加瑜靜原來係 whatta man 初 stage

唔好係到評論其他團喇
不過呢幾年先迷上韓國音樂
作為jaypark開左aomg之後既飯
睇返之前既事先知實情 令我更加佩服jaypark

你岩 ... 唔應該講果 d ...
得罪得罪 ...
出番四張新聞圖賠罪

再黎雪娥加 luda 琴晚 update 圖

多謝大佬

璉靜個眼袋大左 成個人瘦左好多

佢付出既代價真係好大 ...
不過佢都照睇真係堅強果款黎 ...

加油

Bona高汁

KBS 唔出番哂 full stage 上 youtube ...
無左前面唱秘密...

再黎化妝姐姐 upload 左恩熙同夏天既 ...
背影 ...

偽飯睇唔出背影

等人放高清cut再收藏啦

夏天淺色

啲電視台自己又唔po 人地po出黎又要del鳩人

佢講到明夏天同恩熙嘅背影先分到

紥辮恩熙幾好睇

有人backup左full

感謝十爸

立番兩個全場 TS 番黎儲下先 ...

2016年宇少啲活動應該完晒

努力同實力係一定有成果的 ...
期待十三個少女同埋其他活動中既男女團一齊 ...
迎接更進步更好收成既新一年啦 !

exy係我老婆
利申: gay 佬一名

睇緊阿吵啲認人文 認下人先

我番炒緊 MOMOMO 果次上週偶 ...

靜到想搵 D 野搬過黎都搵唔到 ...

唔好比佢靜呀

都要搵到野出黎引起討論先得架 ...
而家只可以翻炒舊糯米飯 ...

佢地有冇機會攪mwave簽名呢?
係咪冇可能,前2次都冇

大家講下有咩bias
me: soobin yeonjung exy dawon

我心只有瀟瀟一個

都係個d啦
瀟 exy 妍靜

夏天 同 瀟

你地會唔會搞團購？mwave 或 album

Mwave我見到好似冇咁

照睇唔似…
有應該公佈左

我係純種團飯
我個個都咁鐘意

咁album有冇人開團

親簽團？

luda b 完

高手

佢有 d 驚 fing 左落個身度

用6張luda黎推po

新飯靜靜留名

越多越好

仲未訓得 ... 番炒番琴晚先 ...

有飽拍炸

再黎宿舍兩大媽媽系列

瀟叢林預告

邊個先似忙內

咁多人簽封面唔夠位簽

夠掛

師父你好熟口面喎

認錯人啦你

miki 係唔係過埋年先 CB?

最新“I Wish”MV 預告

Ching個名咁熟咁嘅

唔好篤爆啦 ... 有得 "仙氣" 兩個字大家明咪算囉 ...

嘩咁早見街 ... 應該係流出黎喎 ...

根劇經驗 ... 應該唔會簽係 cover ...
會簽係碟入面自己單頭相果版 ...

其實我係指好似我一個已故既朋友名

oops ... sorry
我以為係隔離版版友關係
自

我講笑架咋 真係我隔離版朋友黎

都估到

油炸

離哂題

呢度講宇少 唔好離題

最衰都係你

Po啲圖貼返題先

舊圖

耐唔耐睇番都覺得好正 mr removed都唔洗

新人 MR stage 黎講算係好吸飯 ...
其實我係睇左樣先再俾實力覺得吸引

D人話KBS成日都係咁,爆人地未出既MV

雪娥戴帽有D怪

應該係未見過姐

咁你又講得岩 ... 唔係第一次 ...
唔知呢條係琴日節目片尾黎 ?
定係未出街偷出黎 D 片尾 ?
(總之一定係剪黎擺節目尾的)

仲有四日 ... 好快就到 ...
希望大家多 D 入黎吹水 !!!

立下眼 ID 呢度而家有:
SONE, PANDA, LEGGO, BUDDY, ONCE ...etc

Miracle

IOI呢,好多都IOI先入黎睇宇少
仲有CLC,GUGUDAN,DIA...

呢團我都岩 ...

IOI呢,好多都IOI先入黎睇宇少
仲有CLC,GUGUDAN,DIA...[/quote]

可惜就快要散喇 ... 天下無不散之水 ...
希望之後個個都有好發展 ...

我睇 ID 名估架咋 ... 估漏左錯左唔好插咁大力呀喇 ...

花心

今晚VLIVE MV PREVIEW

ER ... 我諗活動中既女團我大約睇一大半 ... 飯其中一小半 ...

可惜就快要散喇 ... 天下無不散之水 ...
希望之後個個都有好發展 ...
[/quote]
IOI

貼題未

立唔到 vlive 張新相過黎添

貼啲圖去防離題

咁我出書生後宮系列啦
恩熙真係件件攬齊

嗚呀

果度全部 d 女都係佢既
兼佢自己都係個靚女
無撚得輸

恩熙最唔敢惹係EXY(好似係)

exy 都怕怕地佢架
話佢成日衣衣哦哦

徐夕得我一個推
music preview

應該係去哂睇歌謠大戰

睇緊都照推我

其實我仲睇緊阿吵

2幾好聽

2同3都幾正

新一年大發吧

新年快樂~

Happy New Year!!
宇宙少女 2017 0大發

新年留言

새해 복 많이 받으세요

2017

冇分別

EXY 題題大家 ... 2017 宇宙 fighting ...

心心

好靜

一陣蒙歌4點直播,記住睇

愛奇藝中字直播 16:10開始

咁都得

連靜左幾日

唔數靜呀

彼岸

愛豆

AQ

高清

我番去數靜先

有冇機會再贏呢
算唔算最後生參加蒙歌？

唸左陣邊個姓吳

一月行程 ,程瀟,程瀟同埋程瀟

1/2 5:00PM [其他] <冰雪女王3> 試映會 (璉靜,多願,程瀟, 夏天,Luda)
1/3 10:00PM [VAPP] 宇宙少女回歸Countdown
1/4 <From.宇宙少女> 發行
1/5 5:00PM [放送] Mnet M!Countdown
1/6 [錄製] KBS2 真與假Trick & True (程瀟)
9:00PM [放送] SBS 叢林的法則 (程瀟)
1/8 [錄製] KBS2 大國民脫口秀你好 (程瀟,苞娜)
1/10 HAPPY BIRTHDAY 夏天
1/26 HAPPY BIRTHDAY 宣儀

贏多 round 就兩強架喇 ... 希望得啦 ...
後生都算 ... 不過年半前俞宙響朵果次都好似係咁上下大 ...

我懷疑佢個靜係第二個靜嘛 ... 不過其實果個係晶 ...

今日出左街
等你live update結果了

變魔術 ... 變隻白鴿出黎 ...
輸左 ... 不過未除 ...

除左 LU ... 受訪中 ...

更新璉靜蒙歌片兩條
唱得好呀 !!!

唱

除面具受訪

係咪應該仲有首,除面具個時唱?

無架
頭 round 輸果 d 先係邊唱邊除的

太耐冇睇蒙歌

我每果個時間通常都係睇佢 ...
反而之後難選擇 ... 而家直鏟番 은밀하게위대하게(隠秘而偉大) ...
btw ... 我電視電腦有九成時間係出韓文的 ...

朴元奎 趙長赫都讚你係 DIVA 歌手 !
希望你呢個笑容一會係宇宙少女見到 ...

NAVER 熱搜上過三位原來 ...

好在完晒歌瑤／頒獎
唔係都會上唔到

咩係diva
civa就知

DIVA 係一個韓文本地化既 term ... 詞意係解歌劇女主角 ...
係韓文黎講係指實力可以獨當一面而吸引到聽眾既女主唱 ...
同李尚敏個 C.I.V.A. < (呢個要一個個字母讀) 無關

希望下次到多願就好了

睇番除面具之後,MBC借D片都係KBS,SBS
今次會唔會突破到可以上MBC打歌

一定有機會既 ...

其實 momomo 無缺 mbc 的
只係秘密先係咁…
點解可能要問金社長先知

多榮煮既餃子年糕湯
宿舍媽 !!!

仲有上次週偶都冇上,如果係咁就真係IOI問題,睇下今次得唔得喇

其實星船同 MBC 關係唔差的 ...
大家睇師姐 sistar 同師兄 moster x 就知 ...
再上應該無乜問題 ... 瀟瀟 exy 係 mbc 都開過頭 ...
今日璉靜仲上到蒙歌 ...

#蒙面歌王 #我地既城市 登登 呢個人係我黎架!!😆 嚇親喇?!嘰嘰 今次對我黎講係一個好大既經驗 不過亦係好好既回憶! 咁多位(評判) 俾好既評價記係心度 我會成為一個更好既璉靜既喇!🙇‍♀️ #白雪鋪滿哂既我地既城市 🏡

有冇大大有申請官咖教學 貼吧搵唔到

我上水喇

cb前post都爆唔到,之前多人係假象

咩都係假 夠鐘推po啦

唔好咁啦 ... 樂觀 D ...
假期多嘛 ...

巴打幾時去韓國

未出道年代 LUDA ...

呢張好得

Luda好清純
黑色或者啡色咪幾襯佢
係要佢染金色/粉紅色

可惜成日咁少鏡頭

Luda好清純
黑色或者啡色咪幾襯佢
係要佢染金色/粉紅色[/quote]

要唔要睇佢未出道之前唱歌同跳舞 ???

歡迎 ...

未出道 LUDA 唱歌篇

跳唱篇 (APINK LUV)

黎有 ... 直接上個傳送門俾你 ...

返到屋企就整 係咪有埋升級教學

講起luda唱歌令我諗起團綜有鄭基高個集 佢唔夠氣上高音

又有teaser喇

睇黎個 logo 真係會轉綠色四葉草形 ...

嘩個音源榜好亂 ...

大混戰 今晚神話出

AOA 居然排到成三十 ...
有 D 擔心 ...

30 lol

唔理 ...

17 年竹行程冰雪女王 3 首映 ...

新聞團照

再推一下 ...

好想做支飲管呀

整官咖卡關啦
我跟頭先巴打send出黎個google docs link去做
法國星期二四六嘅問題換左(好似係) 又要等聽日先整
貼吧個個就太舊 啲野唔同哂

係唔同左呀 ... 而家變左問輯既野
2. 迷你三輯 (from 우주소녀) 音源公開日期
3. 宇宙少女最多人生日既月份 (有三個)
4. 宇宙少女二輯 (是秘密呀) 收錄曲照順序寫番出黎
5. [呢條無變] 宇宙少女第一個出道舞台節目名同日期

唔知出歌前爆唔爆到po呢

今晚 00:00 喎 ... 而家先 963 ...
仲有四十幾個 ...

今晚2300 直接開新po啦 舊po用圖推 好唔好
有冇人開po

miki 返左韓國未

101入坑既璉靜fans 留名加推post
璉靜101個陣好多anti
但我真係好鍾意佢把聲
見到佢入左wjsn個反應幾好都放心d
一開始幾驚會再增加anti
依加認到wjsn一半既人
希望今晚新歌大發

101魔鬼剪到璉靜成個自私精咁
希望wjsn大發

利申 幾中意exy

唔知wow左未

個水印搞到我唔知po唔po好

又黎一單.掉cd
唉

咩掉 CD ?

黎緊行程好似得

170105 四 17:00 音放 Mnet M!Countdown (WJSN)

哦你話 instiz 爆果單 ???

不洗太認真 ... 對呢 D 事唔需要特別談論 ...
臨 CB 先炒單咁既野出黎你估下係咪別有用心 ...

20-22號ioi 解散show,打歌會唔會提早完呢

歡迎 ...
ANTI 呢 D 野要黎就黎 ... 都無乜法子 ...
我覺得璉靜入左 wjsn 開心左好多 ... 笑多過以前 ...
新歌大發

假到死 就cb先有單咁嘅新聞 加上係ptt有張相 to宇少個字銀字嘅 簽名黑色嘅 有邊個團會咁得閒用2隻色黎簽名

應該唔會咁短個宣傳期 ...

我一開始睇101個陣見佢成日都西面（冇惡意）當佢出左道（ioi同wjsn）先見到佢成日笑 其實佢笑得幾靚

璉靜fans留名
望見melon 今晚空降到30内已經要還神

佢個笑係超甜 ... 咁細個就面對咁既經歷佢都算堅 ...
所以話後制剪輯真係操生殺大權 ...

今晚真係亂 ... 無挑 d 歌企哂係上面 ...

應該唔會 彩妍上次ioi dia撞cb期 2邊走都試過

呢期CB好似唔多夠運咁,
瀟瀟,璉靜curry全隊好嗎

對唔住啲璉靜飯

未必既 ... 保持樂觀啦 ...
個走勢唔錯的 ... 有咩等公司搞啦 ...

駁唔到 但又唔好咁講

今日早上咁多人嘅 早晨

今晚就係 CB 好日子 ...
多人咪好囉 ...

Po就爆 點睇

順其自然啦 ... 爆就開新 ...
邊個快手邊個開 ...
唔洗夾硬推爆佢 ...

update 左個 temp 有新相 ...
logo 仲未見官方轉所以唔郁得住 ...

洗唔洗你再開過

下 ? 我 ?
再開過 ? 開左喇咩 ?

嘩你快手成咁 ... 我唔知呀 ...

我開左改正 2 ...
不過原來漏左多榮張新相同團相 ...